\vbox{
    \ifmini
        \section*{Das Leben seid ihr \index{Das Leben seid ihr} \index{Ihr sollt nicht}}\nopagebreak

        \setchords{a F G a | C F G C}
        \chorus{C F C G | a G F C G C}

        \begin{enumerate}
            \item Ihr sollt nicht im Dunkeln | Das Leben will flammen
            \item Es locken | Euch treiben
            \item Es laden die freien | Wer nie seine
            \item Ihr sollt nicht in Trägheit | Das Leben will lodern
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S06 Das Leben seid ihr\index{Das Leben seid ihr}\index{Ihr sollt nicht im Dunkel}}\nopagebreak

        \begin{enumerate}

            \setchords{\item [] a F G a -- C F G C -- a (G) F -- C (G) C}

            \item Ihr s\chord{a}ollt n\chord{F}icht im D\chord{G}unkel verm\chord{a}odern, zu b\chord{C}esser\chord{F}em s\chord{G}eid ihr noch h\chord{C}ier:\newline
                  \wdh{Das L\chord{C (a)}eben will fla\chord{(G)}mmen und l\chord{F}odern, und Fr\chord{C}eunde, das L\chord{(G)}eben seid ih\chord{G (C)}r!}

            \item Es l\akk{a}ock\akk{F}en die G\akk{G}ipfel und K\akk{a}lüfte, es r\akk{C}uft e\akk{F}uch der W\akk{G}ellen Gebra\akk{C}us,\newline
                  \wdh{euch tr\akk{C (a)}eiben die w\akk{(G)}ehenden L"u\akk{F}fte zur F\akk{C}ahrt in die F\akk{(G)}erne hina\akk{G (C)}us.}

            \item Es \akk{a}lad\akk{F}en die fr\akk{G}eien Gef\akk{a}ilde zur F\akk{C}re\akk{F}ude e\akk{G}uch immer\akk{C}zu,\newline
                  \wdh{wer n\akk{C (a)}ie seine S\akk{(G)}ehnsucht dort st\akk{F}illte, der f\akk{C}indet im G\akk{(G)}rabe nicht R\akk{G (C)}uh.}

            \item Ihr s\akk{a}ollt n\akk{F}icht in Tr"a\akk{G}gheit verschl\akk{a}ammen; habt a\akk{C}cht, d\akk{F}ass sich k\akk{G}einer v\akk{C}erlier:\newline
                  \wdh{Das L\akk{C (a)}eben will l\akk{(G)}odern und fl\akk{F}ammen, und Fr\akk{C}eunde, das L\akk{(G)}eben seid i\akk{G (C)}hr!}\newline
                  ... und Fr\akk{C}eunde, das L\akk{G}eben seid i\akk{C}hr!

                  \ath{Worte: alf (Alfred Zschiesche)\newline
                      Weise: Kai Deutsch, PB Boreas}\nopagebreak

        \end{enumerate}
    \fi
}